求分享／建議日文課程

咁多位巴絲好，小弟想提升同鞏固自己日文能力，雖然自學到考咗N2 已經一段時間，但自覺聆聽同說話都唔好，平時都會睇下冇字幕新聞，聽下電台，同埋綜藝節目，但仲係有好多聽唔明… 說話就好間唔中會同日本人傾下計咁，但真係好少…

加上嚟緊應該會去日本WH，想去之前有更加好嘅日文能力，除咗將聽唔明嘅情況減到最低之餘，自己講出嚟嘅嘢都自然啲同人哋聽得明啲。

所以嚟緊一年想用埋政府進修基金去報番個日本人教又可以深度練習說話聆聽嘅日文課程。唔知各位巴絲有冇好介紹？唔該哂！

lm

你去wh想做咩先？搵份正職定兼職每個縣玩2個月先？如果係後者 唔駛讀

哇，係ANDY哥大大！ 小弟有睇開大大嘅片！

小弟想就想後者，不過仲唔係太識計劃每個地方玩一牌個行程應該點好

再加上覺得自己日文又唔係真係好好，想再聽力同說話好啲，去到生活冇咁艱難…

後者唔駛讀啦 我得n4都有工番 何況你有n2證書
去個雪場做一個冬季夠你玩成年（平玩）

樓主自學到n2
可唔可以分享下？

但先唔講夠唔夠玩成年，人工會唔會夠租金用先？本身都唔知草唔草到錢，就唔洗講其他喇… 定你講緊包食宿嘅滑雪場嘅工？

睇多啲書同埋文章，溫下文法，你都可以，但我自覺仲係好廢，真係要講同聽係仲係好差…

雪場包食包住時薪高 你3個月困獸鬥純儲錢
大阪你當1000/小時 一個月 120個鐘12萬
租金 住share house自己一間房但share廁廚果d 包水電上網 50k左右

ANDY哥當年點樣計劃每個縣玩兩日嘅行程㗎？你都係打三個月雪場工然後就一直周圍玩到依家？

從來無做過呢件事
上網睇台仔